日日開記招都比記者撚

肛蛇好似好燥黑哂臉
邊個天才諗日日開記招架
今時唔同14年啊

正苦有天才
就唔會有依家個亂局啦

自爆唔答

唔洗天才，有個正常人就夠

琴日o記個件李蛇又係比人撚
今日連白粉報都踢一腳

暫時見唔到正苦有一個正常人

之前仲擔心緊星期一至五會冇新聞
而家真係日日有新聞啦

追問過期tg

記者撚狗會

仲用返以前拆大台(拉曬所有代表人士)

再日日播帶式開記者會

屌你老母 你班飯桶係咪仲停留5年之前

開槍打記者咪得囉

王志民冇教架咩😂😂😂